---
layout: default
title: Главная
---

## Обо мне
Привет! Меня зовут Александр. Я из Украины! Мне очень нравится электроника и программирование. Я знаю HTML и сейчас учу C++ и CSS. Данный сайт создан полностью мною на GitHub Pages! Очень нравится операционная система Ubuntu Touch.

* [Моя биографическая биография](/about-me)
* [Мой блог](/blog)
* [Мои личные проекты](/projects)
* [Мой GitHub](https://github.com/sevralt) и [GitLab](https://gitlab.com/sevralt)
